台灣佬都話:「技姦抽抽樂」

原PO呢度

留言仲有人撐其他廠都一定有呢D問題

樓主 鼠V Flame Death sdgn GP0 BP-
1 小時前
我不知道是PCDIY的問題還是運氣或剛好怎樣...
最近加一個FB群組滿常看到有人留言技嘉的東西有問題...
想在這邊問看看不同地方不同人的狀況...做個比對參考...

1.是有一則單純RAM超不上4000MHZ就非常後悔(但沒說除此之外是否不能正常使用或故障)

2.

留定名呢度既留言可能會出現:
有技嘉一定有刁民出現
一定係用家問題

fighter不願面對?

屌 你個名

咩GROUP?有冇LINK?

礦卡冇電阻要自己加, 估唔到2060都有礦卡

人手置頂

Evga都試過啦

人地出事係會補鑊,唔係詐死放長眼線等件事淡wo

On9 都知技嘉得底板掂

顯示卡 就算鳩數吧啦